點解我部notebook咩wifi都search唔到？

求救

go to device manager
搵下網絡卡 update driver

我試過 佢話已經係最updated

插lan 線上唔上到

上到 但咁樣只係喺屋企用到啦

uninstall wifi card 再重開機
window update 睇下得唔得

轉mac機la

唔該巴打 得咗啦

用咗一陣又出事lol...

手動裝上一個version既driver

姐係要點裝？

去Intel搵driver啦
Win10自己搵返黎嗰啲

wifi card壞咗
利申：硬件傳心師